外國轉風向 真係仲要裝修?

我做嘢個到都幾多外國人, 尋日幾個圍埋討論佢哋返工個陣見到好多鋪頭比人裝修 我同佢哋解釋過佢哋係中資/美心個個case 講真睇唔出佢哋個樣受落
裝修黨鐵同正苦部門無問題 但裝修紅店真心會令行動失焦 外國都開始認為行動變質 因為我哋講嘅民主自由只係應用係自己身上 佢哋睇到既係只要唔同政見你就要搞人破壞人哋財產
外國文宣條戰線好緊要 失國際支持好大件事 真心各位諗諗係咪真係仲要裝修紅店啦

利申: P牌仔 要屌都手下留情啊各位

Who cares? They are virtue signalers with zero knowledge on HK. Their 'support' are as relevant as a ant.

外國轉唔轉風吞我唔撚知
連登就轉撚晒風向啦